右手揸筆左手揸筷子，係左撇子定右撇子

其實幾方便，以前可以一到食lunch一路抄書
平時揸球拍同打籃球都係用右手，但係以前中學玩射箭用左手弓，玩氣槍都係用左手，最奇怪嘅係主力眼有時左有時右，依家可以自己揀邊隻係主力眼，咁樣究竟我係左撇子定右撇子

Wfc

雙手互搏

好似話人哋掉嘢過來你搵邊隻手接就知